{"object":{"id":"860496","dataset":"gminy","object_id":"1108","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"33","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy \u0141\u0105czna","wydatki_roczne":"17161334.25","teryt":"261003","id":"1108","powierzchnia":"62.00","nts":"3265210032","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"\u0141\u0105czna","zadluzenie_roczne":"2005232.50","dochody_roczne":"15156101.75","powiaty.nazwa":"skar\u017cyski","fax":"0-41 254-83-31","adres":"26-140 \u0141aczna ul. Kamionki 60","wojewodztwa.id":"13","telefon":"0-41 254-83-31","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"275","wojewodztwa.nazwa":"\u015awi\u0119tokrzyskie","bip_www":"www.uglaczna.bip.doc.pl","liczba_ludnosci":5337,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"13","email":"uglaczna@bip.doc.pl","powiaty.id":"275","rada_nazwa":"Rada Gminy \u0141\u0105czna"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["cnrvHc_t}BniDn_GjlByuDbFbNt_AqjAh^z`AvHeEkBno@zvAab@]xP~V{ChOi`A{[_Vr@}eAh`DqRq@o|DvVpUfMid@lf@be@rLa[mUwSvFiQiHoGuFxP{[g[jaAyqDgiCsgCoe@deD_oEs`AgQhzCiq@ry@oJoo@ezBcd@eI|uAdTpEaFn~@jTdEwO~kC}i@uKmLbjBa|Aed@cPxw@"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}