{"object":{"id":"860669","dataset":"gminy","object_id":"1281","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"36","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy Mycielin  z siedzib\u0105 w S\u0142uszkowie","wydatki_roczne":"17064153.42","teryt":"300707","id":"1281","powierzchnia":"111.00","nts":"4305707072","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"Mycielin","zadluzenie_roczne":"4705348.98","dochody_roczne":"12358804.44","powiaty.nazwa":"kaliski","fax":"62 7613181","adres":"S\u0142uszk\u00f3w 27\n62 - 831 Korzeniew","wojewodztwa.id":"15","telefon":"62 7613123","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"95","wojewodztwa.nazwa":"Wielkopolskie","bip_www":"www.bip.mycielin.pl\/","liczba_ludnosci":4890,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"15","email":"urzad@mycielin.pl","powiaty.id":"95","rada_nazwa":"Rada Gminy Mycielin"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["qct|HqninBhc@}BbGld@oB|d@hn@Rte@dQjaAtjAsEryBzqArSed@fnCb^uAhXhSvqAsUlN{i@xh@u]vIkTjb@rLhOkgAf}A~yAfz@nOtTlU`XkDja@}jBrE}bC|l@x_DddAzd@nVwCneBm~CzSpGlFsr@vKvFpIsJf`@i}AnF{tAws@ke@u~@gTuOly@{NbQuK_NqE~Mw[uN~BiZiRaGaHs_BeJeLuDzj@yVi[oUqfAvj@w`@q[siB{e@l[uEuf@_QnKcAy{@tOcsAqXqaAcCwIee@j[~A|Yah@vUcNlpByBygCi|E`dDq]|aBss@bx@p@dUoXjNox@xzA}s@gi@{LxSc[yY|LmLoz@}fA{JKkN|o@kTdOAnS{RjX}SqC}@~H{CzvA"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}