{"object":{"id":"860670","dataset":"gminy","object_id":"1282","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"28","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy Mykan\u00f3w","wydatki_roczne":"34674255.21","teryt":"240411","id":"1282","powierzchnia":"141.00","nts":"2244604112","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"Mykan\u00f3w","zadluzenie_roczne":"-750439.85","dochody_roczne":"35424695.06","powiaty.nazwa":"cz\u0119stochowski","fax":"+48 (034) 328-80-23","adres":"ul. Samorz\u0105dowa 1\n42 - 233 Mykan\u00f3w","wojewodztwa.id":"12","telefon":"+48 (034) 328-80-19","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"43","wojewodztwa.nazwa":"\u015al\u0105skie","bip_www":"www.mykanow.4bip.pl\/index.php?idg=1&id=1&x=0","liczba_ludnosci":14557,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"12","email":"ug@mykanow.pl","powiaty.id":"43","rada_nazwa":"Rada Gminy Mykan\u00f3w"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["y`jvH_zwsB`^d`@jPcFnAoXrRw@Gzx@de@gLnA{KlsAne@h`@aVnF`e@xEA}^vsAp}@zTaK`iApLcBvVvfAiExO|u@|Q~B{[~V|FbF}i@zg@dMhHqc@pO~DhNaxCbGuBtNhz@fw@pr@~F~rBhd@vt@xDfg@l{@gZwLcVvMrE{Ls\\d@aUfSgUlXhTjCva@jzAwMr^guA|yAaP|E{bBqHq@i@u]j`@vD~Hur@yTzGqAsT~s@gO?sm@gi@zRt@on@cNqXyo@go@cp@sZsBq_Ba]uRFaRtMmT}iCyk@fQ}|@{QgwAwc@oo@yp@AjI}xApKrBbXo\\bb@uaAkB{ZnHpLzTqe@_Diu@pB}y@klBks@cOaSk^iwAkiCca@aO|e@|GraALzhCpPh~AkWtq@}d@vSbGjb@w\\~PiYrKt@k[oV~GrDui@wWxSmL}E@hrAlInDgVlXnDbb@_TuBwFlj@iXmJkRwLsc@ngDdKpDoC`SgK}CaNfeAqu@`FJzOdOqBoFzgBso@o]}FdjB"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}