{"object":{"id":"860694","dataset":"gminy","object_id":"1306","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"3","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy Niechl\u00f3w","wydatki_roczne":"14120529.73","teryt":"020403","id":"1306","powierzchnia":"151.00","nts":"5020204032","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"Niechl\u00f3w","zadluzenie_roczne":"131801.95","dochody_roczne":"13988727.78","powiaty.nazwa":"g\u00f3rowski","fax":"(065) 543 58 14","adres":"56-215 Niechl\u00f3w, \nul. G\u0142ogowska 31","wojewodztwa.id":"1","telefon":"(065) 543 56 76","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"72","wojewodztwa.nazwa":"Dolno\u015bl\u0105skie","bip_www":"www.biuletyn.net\/nt-bin\/start.asp?podmiot=niechlow\/","liczba_ludnosci":5182,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"1","email":"urzad@niechlow.com.pl","powiaty.id":"72","rada_nazwa":"Rada Gminy Niechl\u00f3w"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["mv`{Hm|dcBnMlb@hF}M`d@zPpM||@zShRcSliAjSde@xGsMdd@hUji@yK`Tr`@~[rJdUf_@gErJ|DlK|a@PnDsOfI}Oti@E~b@hs@`L{B|OxSf@ha@vS`OzIcMbIvNjAvl@zPzKfXxkAoCdu@rXjzArRvAjCv]x[oMvI`pCrVll@lk@rFf^iq@~Wf\\p]nFbHoa@cOaxAhJcv@nM_d@lXmZdn@pCvXuQlLaqCbRiD~m@he@|m@ma@fy@cAnS_^nPo~AdEai@aX_iAn@eyAiHyGzCeOkNaJoh@wkDuWdHrCaRkLw@gDaXyhBvtBuIac@fOgo@yOke@}EimAkh@u~@uPfeBsYsa@YyPwg@f@hF}mA{uAao@yFoTwJ`R}`@qw@mU|ByRgOzYxpCuq@qmAib@eHsX|O_YeWuXkh@h@kU_h@eAeq@hx@wb@sn@{`@uKiBjJ_]cEqSvr@gc@XwBv_Aal@zIfB`[ut@wQ_^loDsKpBnJz[{Snk@"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}