{"object":{"id":"860844","dataset":"gminy","object_id":"1455","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"12","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy O\u015bwi\u0119cim","wydatki_roczne":"51916524.22","teryt":"121306","id":"1455","powierzchnia":"75.00","nts":"2122313062","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"O\u015bwi\u0119cim","zadluzenie_roczne":"11117491.90","dochody_roczne":"40799032.32","powiaty.nazwa":"o\u015bwi\u0119cimski","fax":"0-33 844-95-10","adres":"32-600 O\u015bwi\u0119cim, ul. Zamkowa 12","wojewodztwa.id":"6","telefon":"0-33 844-95-00","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"215","wojewodztwa.nazwa":"Ma\u0142opolskie","bip_www":"www.malopolska.pl\/BIP\/oswiecim","liczba_ludnosci":17512,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"6","email":"gmina@oswiecim-gmina.pl","powiaty.id":"215","rada_nazwa":"Rada Gminy O\u015bwi\u0119cim"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["{wqpHmoitBdPgBvFnY`JoHvNfL}AbVqKqHoVzTvU`g@oKtPdAn`@yJbRh`@thAeAzNdPbViQxt@zRjb@hKwO~Ct`@dWdCgNn]fRdJiJhTve@nXdE{K_Uof@zGcArEbWrRiS`CzNgMrARtMfVeDpDv\\`OiEtKbLzVaLuBfWk\\jQxH~Nbh@uRs@uUnZvDcDnGbRlBvBlXlLFe@rTxLpAdMsIlNcs@vTciBvA}z@nXiU_DwSrWcHrK_\\p_@lHkEm|@kJaWvPsg@mKm\\lpAwWt{@jk@pUm[yFdBl@_RfToy@|IuZgIuZjX{PaCaOnLu]q\\mTkM}p@ah@_r@aYWqiAex@sHmtAiJ}Hq[{dBqKkeBV}mAkLq{@gFpFqMuKyUuc@{q@sm@}c@hCgeBw^cR|GcRdVa\\iF}JhSnF`^r\\~H~FpPyFf_@wc@`WvQnaAtW|[_DjYxRjAfC{x@kN_VvEsLfC~HtJ_EdHs~@|dBlaAi_@tkArLfTd_@?Fxh@|P~BN|K{CfTgXqAiBd[lLp@yAtb@eWQnPvvBcNpr@HxtAiF~T|tAvw@u[fqA|Gt_@|g@t^iD`Yg[eA{`@duAnQzOVdo@gU`McIsi@mxBiqAkMhHRig@qe@eeAlNwg@eGkQw`@oMrHeX`_@yExK_Wsq@ca@kCa\\kIpLeUuHvOjQaXf[qE`h@sGpAdE}g@eWbYSn[]f["],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}