{"object":{"id":"860843","dataset":"gminy","object_id":"1456","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"12","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Miasta O\u015bwi\u0119cim","wydatki_roczne":"128790697.35","teryt":"121301","id":"1456","powierzchnia":"30.00","nts":"2122313011","szef_stanowisko_id":"2","nazwa":"O\u015bwi\u0119cim","zadluzenie_roczne":"518685.58","dochody_roczne":"128272011.77","powiaty.nazwa":"o\u015bwi\u0119cimski","fax":"0-33 842-27-66","adres":"32-600 O\u015bwi\u0119cim, ul. Zaborska 2","wojewodztwa.id":"6","telefon":"0-33 842-27-66","typ_nazwa":"Gmina miejska","powiat_id":"215","wojewodztwa.nazwa":"Ma\u0142opolskie","bip_www":"www.bip.um.oswiecim.pl","liczba_ludnosci":40342,"typ_id":"1","wojewodztwo_id":"6","email":"ml@um.oswiecim.pl","powiaty.id":"215","rada_nazwa":"Rada Miasta O\u015bwi\u0119cim"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["uwopHwxwtBj|@zyBbDps@i^rw@d@r|@}WpZjC`\\rq@ba@yK~Va_@xEsHdXv`@nMdGjQmNvg@pe@deAShg@jMiHlxBhqAbIri@fUaMWeo@oQ{Oz`@euAf[dAhDaY}g@u^}Gu_@t[gqA}tAww@hF_UIytAbNqr@oPwvBdWPxAub@mLq@hBe[fXpAzCgTO}K}P_CGyh@e_@?sLgTh_@ukA}dBmaAeHr~@uJ~DgC_IwErLjN~UgCzx@yRkAiRbl@}c@nTiExR"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}