{"object":{"id":"860947","dataset":"gminy","object_id":"1559","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"40","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Miejski w Polanowie","wydatki_roczne":"35628727.63","teryt":"320906","id":"1559","powierzchnia":"393.00","nts":"4326309063","szef_stanowisko_id":"1","nazwa":"Polan\u00f3w","zadluzenie_roczne":"4002400.07","dochody_roczne":"31626327.56","powiaty.nazwa":"koszali\u0144ski","fax":"0-94 318-83-87","adres":"Polan\u00f3w, Ul. Wolno\u015bci 4 76-010 Poczta","wojewodztwa.id":"16","telefon":"0-94 318-83-51","typ_nazwa":"Gmina miejsko-wiejska","powiat_id":"118","wojewodztwa.nazwa":"Zachodniopomorskie","bip_www":"um.polanow.ibip.pl","liczba_ludnosci":9190,"typ_id":"3","wojewodztwo_id":"16","email":"umig@polanow.pl","powiaty.id":"118","rada_nazwa":"Rada Miejska w Polanowie"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["ucajIqt~dBdW`BhXvk@zj@lc@vdAg_@rQzTf@zx@cHhg@lg@`zAaCvTw|@pEsHfpAdKzTkEbq@ci@sDrOjqCr_@zP|f@fu@bWuD~Quf@rWf]jm@bIbU`xCsBdz@jF`g@aOeA}EdNxIffBvXcu@tEhJd@i^fLhRpKiBXlg@gHlA`Fl~@bLsB`ShvAyRtN|AzMpOPdX}YfAve@_Xt`@hAzqAoX`B{Dq]gWh]eQoF{\\fQea@~v@fNp`@pE~n@pHFrDrf@wIfRxRjx@qB|JxJ|NuYlc@eLxq@qUxXbYbl@pG}KnQzl@t`@k\\bCc{@l~A`{@fBaPRrUtt@vwArj@oo@~I_qAdr@t]nXgKpS_g@l\\y_D{f@{rBnYkBjDbPjW`H|Yx`@fEkJrQvYli@cPbTpRhh@[_FdwBnuCnt@dEu_C}PwqArEkb@`|@`H|A|RlCsQt`AjTsDej@xDoIeI{FnRmi@kNyk@fJgV|h@q]dPpMvJuJzDcs@mCsPuUfWwIkLuPbOuHkgA|JiCdFeYoGkZg\\wWcKix@cNqB{CebAyK{DoBuQrVmj@lOihAkNae@cAcg@sO`DdNev@uqAuwB}L{z@ftB}iAz@w^vJrBju@{m@~WzA|Pjf@jb@PtHkMzNjShI}Kjd@g{@xHuc@_Bmn@aQoPDe[uUaPbKmp@lOrGxe@iKdGeXvw@ub@tCol@~V_L`Kck@lK]jJ{`@dVkRmSet@le@YtExTnf@mm@hLscAkH}z@s@sW}Sh]cCsSwSlEpIkWnJMjFk[aHcFdGan@aMuJrAup@rZo_@uFsd@sKlQ_h@TcZo`@cSzHuEoJuTdMjHrDgFvBrBxO{He@IrVmO|IYoc@}CxEmDsI~BlTaXjQxPnEi\\dFi^d\\gb@sR_j@{gAuxArQea@iQuGmw@aW}\\_~@|NoOcWkPtp@}QfFlTl_@dAb^mPoBiKaZjCld@m`@kEceBi@}Aac@eV~AuAuLaaAuUs_@neAxKlxAm]oCcSjNeBuX_T}O}DfXyJRrAx_@yMgPsr@~Nue@}F{Q|NyKwHiEpj@lFbWsMpVfElAgFbTyRwAihAps@gb@hnBcc@tM{Aag@aXqB}|AdQzFfpAmj@d@qAtU}M_GeAv[sHlDoNm^iBvJaOiImGwWwEtEdDmQoOyHrDsFsK{\\uUjFoSyPuXv_@uXh@aK`dB"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}