{"object":{"id":"860954","dataset":"gminy","object_id":"1566","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"40","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy i Miasta Po\u0142czyn-Zdr\u00f3j","wydatki_roczne":"48664640.63","teryt":"321603","id":"1566","powierzchnia":"344.00","nts":"4326316033","szef_stanowisko_id":"1","nazwa":"Po\u0142czyn-Zdr\u00f3j","zadluzenie_roczne":"153087.86","dochody_roczne":"48511552.77","powiaty.nazwa":"\u015bwidwi\u0144ski","fax":"0-94 36-62-095","adres":"Po\u0142czyn - Zdr\u00f3j, Ul. Plac Wolno\u015bci 3-4 78-320 Po\u0142czyn - Zdr\u00f3j","wojewodztwa.id":"16","telefon":"0-94 36-62-400","typ_nazwa":"Gmina miejsko-wiejska","powiat_id":"312","wojewodztwa.nazwa":"Zachodniopomorskie","bip_www":"umig.polczynzdroj.ibip.pl","liczba_ludnosci":16166,"typ_id":"3","wojewodztwo_id":"16","email":"urzad@polczyn-zdroj.pl","powiaty.id":"312","rada_nazwa":"Rada Miejska w Po\u0142czynie-Zdroju"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["wo~gIku`aBda@eDvVtk@`L\\bZvq@dZzXpf@aw@bDdIoLdStLxa@cVpg@vHfUgDlQ|r@tbBfe@zPrIox@b[c}@gGZxMkjBzg@mr@dAaXiIaNhJsIjIxI{@mUvRgYzUhm@jNon@b`@uCpd@_s@`}@bfCpOuVHvSd\\xDtCvbBvo@f{At`@h_@{Cr]~j@bo@hNnbAccA~eAxA|QesAllA`Qjo@geApwAcAdY~r@vhAiJlvA`rBp{AdBma@t]nAwUqrAdhBut@`d@xN|f@btBlOyAuI}hAvQbFrDw]dOxFv^wx@hPbl@`UkXyKoXtPsQiUws@ziAaeAr@cQrHx[hZjZ|n@gg@jTzEg@hiBdsB}]nAzJ~FiOz^mDdI`K~a@yVhK~LkF`NfDt_@nG_CxCdSnZoK_I_Uhp@mqD~BarAuIoVFej@te@c}@dYdYpP}HVoPhX{d@{IaW~Dok@nKy@iGgMnM{EvKhg@rPfFdBgX{O?qKek@x\\nWnIkHz@aQw`@_M`EsPyIyVuVi@nB_T_QoDcN~V`QfUsQfe@pOfRgK`H?jPceAwgB}cAoi@hBuT_ReUj@}b@ab@_UeNiX}Asg@fP}MtCod@wZmS_@an@tQmPoJoGjBoH~Y}CvMuQpQ`UbWfCaJs[|OaIn\\sr@wAqUxY}YeBgl@sPmIwJhe@k`@e^vCcHiQwb@pV}r@vVaOcAgVxLkF]sn@sIcP}[}k@kLm_AqYaQy@g_AaJy`@cUnIqDu\\wOeQ{@y|DmFgfBsJ|R_QqUim@pLaEwg@w`@uZsPig@oTbIoDkQiG|HeJcOaVra@mu@ri@uW}AgX|c@mh@v\\iEjbA|F`I{HvG_N~eB}MmWyMdb@kFgCwMaRl@k`@aQqTih@qLuIgZiVx@ulAjd@inAftCylAoQaPsi@}N|IkCfjAkYqKbB|h@jZ`bAfa@ePfW~CdLte@_J~Y|J|Bk@xc@nE`Acb@vz@iTdHi^np@kGbo@aH_d@cf@yHh@}ZaUeHoYfQw\\sNaTx]aWg@_BjOsH_E_M|Rcp@xFiBoNo@|M_TfBsAcMiUxIeLeP}`@jKgN`hA|Ebo@uIeIfCvIcPtS|GRq@pYlLnGe`@`_@nHdYuFtCwA~]tFfDoZnR`DbJeOpPml@xFfIvNwMbXj@l_B_IaAqDfX"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}