{"object":{"id":"861063","dataset":"gminy","object_id":"1675","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"41","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy Radowo Ma\u0142e","wydatki_roczne":"0.00","teryt":"321803","id":"1675","powierzchnia":"0.00","nts":"4326418032","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"Radowo Ma\u0142e","zadluzenie_roczne":"0.00","dochody_roczne":"0.00","powiaty.nazwa":"\u0142obeski","fax":"091 39 72 159","adres":"Radowo Ma\u0142e 21\n72-314 Radowo Ma\u0142e","wojewodztwa.id":"16","telefon":"091 39 72 222","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"157","wojewodztwa.nazwa":"Zachodniopomorskie","bip_www":"ug@radowomale.pl","liczba_ludnosci":3741,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"16","email":"http:\/\/bip.radowomale.pl\/","powiaty.id":"157","rada_nazwa":"Rada Gminy Radowo Ma\u0142e"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["_{~fIsfw|Ab]hr@fYhwElKcNt~@qLjHp^vb@y@zGf]uJjRpGbo@im@vSnEf~@~eDi{@vGvfAbStNvYdaAdd@_TfF{Of_Ajm@nPsL_BifD||AjM`n@csA~Rva@jKo@lIatBnT{Bf[w@ti@lVfIxKvK~|@xWvHvSwVsFie@``@eMvk@{t@hWmp@qImu@_YgYejAxDy`A{YqG{uAiJ`BgH{[P_|@pJu@tJqe@t]an@uXsk@rZ_x@~e@w\\xHof@rJnDzE_WeEySfIw\\_NrKkTku@lQyr@|H{bAr`@uiAhB{[pc@eq@jA{i@pK}Ch]g}@cRiq@k]zA}[i_@tQekBcDaWq`@jI}^fbAoY@sc@vb@gv@pRwgB~jCe~@{y@|CoSzo@|XNawA_YaSsPaa@zMgJwAoOi[s^wK~YgLwmCbCet@wZgYwj@~FuYcNqEzOkOuBwTjRBhf@oL}CkGlb@aLdIrClh@`QjAe@|h@{InPxI|Rw\\bdA}@rv@uxAdHmy@dmAuc@vPm@jOzNs@FzYzYaLh_@`HwBlRwNhH}MrsArY`NzOat@lB`d@fU~k@zA~o@hVlAkIlh@al@hoAkEfr@cLvM|IhEfHwQzLnZ}U~CkFn^kRjLeh@ptArGxb@}IvRIrd@vNls@yUlb@aNncAiJ|P}[yC_GlUwRxJbAy]yGcOxLgTuKiDbBy\\sr@tf@"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}