{"object":{"id":"861077","dataset":"gminy","object_id":"1689","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"20","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Miasta i Gminy Radzymin","wydatki_roczne":"59841499.41","teryt":"143409","id":"1689","powierzchnia":"130.00","nts":"1142934093","szef_stanowisko_id":"1","nazwa":"Radzymin","zadluzenie_roczne":"3487580.82","dochody_roczne":"56353918.59","powiaty.nazwa":"wo\u0142omi\u0144ski","fax":"0-22 786-51-95","adres":"Radzymin, Pl. Tadeusza Ko\u015bciuszki 2 05-250 Radzymin","wojewodztwa.id":"7","telefon":"0-22 786-62-92","typ_nazwa":"Gmina miejsko-wiejska","powiat_id":"351","wojewodztwa.nazwa":"Mazowieckie","bip_www":"radzymin.bip-gov.pl","liczba_ludnosci":22561,"typ_id":"3","wojewodztwo_id":"7","email":"inforad@radzymin.pl","powiaty.id":"351","rada_nazwa":"Rada Miejska w Radzyminie"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["}op_Iil``CZp|Af~@`nEhBnxApdBnp@luAdo@}A_yB~Ems@td@hCppAe`Bpx@cWjh@i@pSra@vY`Ib@tX`PlP~fAmGuGyr@lH}h@`v@sk@n[rYzQllBhJfQt`AkRv|@pC`~@mn@vL}{@bHsBvA_\\cUm`Ax_@oj@{Eec@`h@oJ`Goe@tWcc@v]j@hBi_@}Sou@wZoIjNsQqHoToYhIyGeb@c[wb@wMtEuCww@oKOb@w_Aag@_@Oec@gp@{FzJ_j@|LmrDgx@ma@yNfgAcYkUmEf\\yU_]yGzeCap@c_@eB}^}S_Osj@{NcG`Rw\\vGfX{a@}~@ox@iW{CqOu|@yj@wTvEwd@qh@ab@yVybA{AzyA|Evg@nh@xfB{IlwAlFbe@wRveB|StpA_rByBiBhc@qFg@iC~eB_WVQhRgVfFpKblBfNfg@uFjTyo@jOyKkcBqdAz_@eg@~tBqb@iWc^rEy\\{J"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}