{"object":{"id":"861219","dataset":"gminy","object_id":"1831","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"40","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy Siemy\u015bl","wydatki_roczne":"11376936.13","teryt":"320806","id":"1831","powierzchnia":"107.00","nts":"4326308062","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"Siemy\u015bl","zadluzenie_roczne":"-690786.20","dochody_roczne":"12067722.33","powiaty.nazwa":"ko\u0142obrzeski","fax":"0-94 358-80-13","adres":"Siemy\u015bl, Ul. Ko\u0142obrzeska 14 78-123 Siemy\u015bl","wojewodztwa.id":"16","telefon":"0-94 358-80-13","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"113","wojewodztwa.nazwa":"Zachodniopomorskie","bip_www":"http:\/\/www.bip.siemysl.pl\/","liczba_ludnosci":3671,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"16","email":"ug_siemysl@post.pl","powiaty.id":"113","rada_nazwa":"Rada Gminy Siemy\u015bl"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["iogiI_s}}Avf@v}BbCdt@|Zsd@rOx\\hB~MaOpy@mV`^lu@rnBxM|eAzMrA|a@g_@hNvqEvd@v}BnFsUlUvLt^}l@j_@qPn\\wc@~i@iNxKhJ}AxOpg@d`B~t@LrI~F}AqTuToE~^cf@Qw`@|c@}w@ph@xTrC{bAoYiq@d_@eQkGyPb_AocC|QzCtc@}i@_PsdAm{@adAoFiUe_@aLeVma@hGaq@j_@m}@|n@os@t_AvV`]yj@pD}T_J{k@la@wmAiMep@`CyZxWw`@bF}^hR_FnOoj@yO]yuAicAg_@fG{KuJ{rAbvAmDdq@iUgHa]tL}Ipk@yUjf@aOjAiIp_@gWfLi_@sNiT_b@qv@tJaAfd@ao@pVlStbBsBbP_b@bQ|AcN{z@kfBy|AgeA|Iwh@owAlDq_AnbDtAdwB"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}