{"object":{"id":"859390","dataset":"gminy","object_id":"2","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"6","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy Adam\u00f3w","wydatki_roczne":"15569655.43","teryt":"061103","id":"2","powierzchnia":"99.00","nts":"3061211032","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"Adam\u00f3w","zadluzenie_roczne":"-2146046.85","dochody_roczne":"17715702.28","powiaty.nazwa":"\u0142ukowski","fax":"0-25 755-31-67","adres":"21-412 Adam\u00f3w ul. Kleeberga 5","wojewodztwa.id":"3","telefon":"0-25 755-31-67","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"164","wojewodztwa.nazwa":"Lubelskie","bip_www":"www.adamow.netbip.pl","liczba_ludnosci":5901,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"3","email":"adamow_g_s@woi.lublin.pl","powiaty.id":"164","rada_nazwa":"Rada Gminy Adam\u00f3w"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["qp~zHmhpfC`t@diA}BpwAqPw^_Of~@~cDjjDlE}WjsAjpAndA`o@ig@|l@nR``@lQ|Xnq@c_CfR{R|iAwB`Xs}@bX{LhDycAvQlTxW}g@r}@vr@f_AsyC|L~\\rCeEmSka@qZ_QxOyh@nb@wdBdGlBr[{bBfTpFmu@ac@mArJaV_N{DlVafBknApYqrBee@aS_Qxm@i`@}FqWjR{qBpA}MeMk{@cwAeCgVuUiQ~s@e`Ah@{u@sCoSgSwKvCgToYue@yPcHyRvXou@ik@tBlp@gc@pAyi@l|Bej@tg@}c@dO_JpnBzSzFqK`wAn@pr@vS~h@gCl_@_PyJ_v@jgB"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}