{"object":{"id":"861406","dataset":"gminy","object_id":"2017","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"7","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy Su\u0142\u00f3w","wydatki_roczne":"12593051.57","teryt":"062012","id":"2017","powierzchnia":"93.00","nts":"3061020122","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"Su\u0142\u00f3w","zadluzenie_roczne":"760280.91","dochody_roczne":"11832770.66","powiaty.nazwa":"zamojski","fax":"0-84 682-62-27","adres":"Su\u0142\u00f3w, Su\u0142\u00f3w 63 22-448 Su\u0142\u00f3w","wojewodztwa.id":"3","telefon":"0-84 682-62-02","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"361","wojewodztwa.nazwa":"Lubelskie","bip_www":"bip.sulow.pl","liczba_ludnosci":4877,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"3","email":"ug@sulow.pl","powiaty.id":"361","rada_nazwa":"Rada Gminy Su\u0142\u00f3w"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["uybuH}tyjC`MfkC}Bls@vNoO~B|RxV_Qxu@pu@|pDeTzTeWwIeMzBgy@bMle@kKjPbXb]pYsf@`k@eIpAhU|^~L~AtOj@eLtk@zBcC}G`LcUbOjOFc`@|FgDeEyq@hYuOjGxm@js@ct@gf@eqA{[_}BdKscAkBmiArWsvAmD_q@bEg`@wIoLbKc_@zHpLln@m~AgNmMwz@mB|a@}iAeSvC}Dwq@gI@bKs|@seBrFaK{|@g[cp@cZCwHsM~AqoC_TcAyLvVeFzZs{@oI|A~Zjs@tpBwRUQx~B_vA_Be_@xqAgf@ie@gNw~@_\\aDmAnNcRB|^jJxJ_KfJdaAz[rg@zEv|@f[zFcC`^qOlHz@n^bLbWsRjC_IjW|Czj@~L`H{g@nW_q@rFaNbzAmn@`yBqd@xtC"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}