{"object":{"id":"861591","dataset":"gminy","object_id":"2202","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"6","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy U\u0142\u0119\u017c","wydatki_roczne":"15286360.19","teryt":"061606","id":"2202","powierzchnia":"84.00","nts":"3061216062","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"U\u0142\u0119\u017c","zadluzenie_roczne":"3628079.71","dochody_roczne":"11658280.48","powiaty.nazwa":"rycki","fax":"0-81 866-70-28","adres":"U\u0142\u0119\u017c, Ul. - 168 08 504 U\u0142\u0119\u017c","wojewodztwa.id":"3","telefon":"0-81 866-70-28","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"261","wojewodztwa.nazwa":"Lubelskie","bip_www":"www.ulez.netbip.pl","liczba_ludnosci":3383,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"3","email":"ulez_g@woi.lublin.pl","powiaty.id":"261","rada_nazwa":"Rada Gminy U\u0142\u0119\u017c"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["{hizHkilfCpZ~PlSja@~[zwAje@lk@peBjx@fNqTnDxJrFmPfJ~DgV~g@iBpv@n[kCrJ}Rcg@dfBpLt[vj@bE_A~{@c`@oD}Ehf@ai@}X`DdfBqRbIz[lx@fO|DFwZf`@{D^fZrLxBrEqp@zl@xc@UtRaTgPkBbZvVtJwCbuCgIvu@cQnr@fc@lKGpi@vgAdrB`SzIzW|iApQdDdBqKnIjIeDjTeh@jo@vxAauAxRzl@_MdNpGpXhZzH`Qqs@sHqOyM`R~Giz@cPuUcDwl@kH}IdI_XpPcHo@ac@_NmPp@aRrRzCjUeKbA{L{u@yXjGwEoFeQbSeSt@sSnJjFjD{IiHeLzCwTiJ{KtP}f@o[YuByYuLqM~T_g@Uoh@bUuNsOeFtMko@qNkXlLcWoKlBxAwo@uJe[nCsNjN|OiI}WjJ}LwT}AgA}_@jYpBdDg]lKvLlFoQuW{NrDke@_]e_@fDu[wEaZvGhDa@iRjQyHg\\oAYyg@yN_TrDoM~KnNcF{^q\\bBc@}WuOc@dCgQuI{LwE_cAko@g^ofA|T{Iwf@zq@wq@Cgr@gLmd@a^nc@uDi_@yNrLeFuOrSq^fEcfAoHmj@{i@{JcYlnBsv@zpB_ToYiOfe@uj@`Te^zm@E``@kv@kNlClWuN`@}K__@oQiDyOxh@","{~vyHkvweClFiDmC_I_BhN"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}