{"object":{"id":"861610","dataset":"gminy","object_id":"2220","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"40","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Miasta Wa\u0142cz","wydatki_roczne":"80251806.91","teryt":"321701","id":"2220","powierzchnia":"38.00","nts":"4326317011","szef_stanowisko_id":"1","nazwa":"Wa\u0142cz","zadluzenie_roczne":"11580415.05","dochody_roczne":"68671391.86","powiaty.nazwa":"wa\u0142ecki","fax":"0-67 258-26-18","adres":"Wa\u0142cz, Pl. Wolno\u015bci 1 78-600 Wa\u0142cz","wojewodztwa.id":"16","telefon":"0-67 258-44-71","typ_nazwa":"Gmina miejska","powiat_id":"334","wojewodztwa.nazwa":"Zachodniopomorskie","bip_www":"www.bip.walcz.pl","liczba_ludnosci":26435,"typ_id":"1","wojewodztwo_id":"16","email":"walcz@um.pl","powiaty.id":"334","rada_nazwa":"Rada Miasta w Wa\u0142czu"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["{njdIyrhcBrQtwAsBxU|IpNeEpd@jsAykDhK~N]xq@zIuDMc^|[{U~@hXnMjEaCt`@|Xph@dGqOgA}f@pUc_@zc@`|BbhBjnFlGoi@aGcAZiP|OsFaAop@_]{gAdlAs}AkEuwAqNiXdHg^gBo`@sd@qEsW{x@wd@wPjb@yg@c`Ae`DrYei@uEqJzG_\\iHKud@cpAsa@m^g`@mSsc@`NaKbi@oZt`@of@laBqHnkDmVmVlApfA_j@nZrIp~@sO|qA"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}