{"object":{"id":"861609","dataset":"gminy","object_id":"2221","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"40","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy Wa\u0142cz","wydatki_roczne":"37467807.18","teryt":"321705","id":"2221","powierzchnia":"575.00","nts":"4326317052","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"Wa\u0142cz","zadluzenie_roczne":"-1080441.25","dochody_roczne":"38548248.43","powiaty.nazwa":"wa\u0142ecki","fax":"0-67 258-02-43","adres":"Wa\u0142cz, Ul. D\u0105browskiego 8 78-600 Wa\u0142cz","wojewodztwa.id":"16","telefon":"0-67 258-02-41","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"334","wojewodztwa.nazwa":"Zachodniopomorskie","bip_www":"www.bip.ug.walcz.pl","liczba_ludnosci":12715,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"16","email":"walcz@walcz.ug.gov.pl","powiaty.id":"334","rada_nazwa":"Rada Gminy Wa\u0142cz"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["qoheIcblcBpI`UnIm@cJbr@uBlRlUhg@ly@p_@dHvVnT_GrDpmAlNwIzH`\\x_@jIbMzj@bq@fWiSr_@g~AfYf\\fyAvCzv@fNfXfb@{tA|Fd`@dXbV|CphArMlx@jaAthCgJvu@nA|tB`q@hbBxMlv@|LfsHxI~\\niBgxA~[ouAp~@xQEqj@hXum@aNaIbGcPnp@ra@xCcRzKVlBws@wEeUpFyC_Xyx@`bAgD|DioA|UzJgDykBkOcgBx]aQhKyU~r@~a@lQhl@vTvLjJgh@xY{@nKuf@jVnFiIep@vMwv@gKgCbAc^aJeJho@aDvQl[jAxV~PbNe@vn@dKnMgOj]aFfk@~IbuB{S`EcMd\\pHvXdR_BeA`WxQ`IlLi`@yAzc@}Xr_@hSqDtB|]}]qJoYjJhY_FpU~OhOtT~RaiAjt@aRz]nTxGwFIzNpQfPbF~Wvu@rd@jUpk@b_@gc@`h@iLrIncB|y@qDhq@yr@pmA{Klt@__@lKsZvAjZ|{@qW`nAogAv\\dz@ln@gnA`wByfCio@qtBl`Aiy@hIuc@rc@kn@Ne\\|v@s_AfCyn@LkRpI`@oY_~Ak}@aEan@ej@yy@pi@{Nca@xDsFsEwT}R`ODs_AdNmJLlWjOfL|Oom@tHnHnKu_@bTc@j@wq@io@qo@jGczAck@xHIeVlMUwPek@sIvFyAe`@_DxGgYirAyAmXbe@{l@xAufByv@cCiR_Q}A{VcI|J}ZgZtB_a@{RvOsDan@_vAam@sImhAma@~u@gt@vJEwTaU`A|@eVuGZfQoy@wXafAyK|b@sb@mp@wCtK_TsPtSi}@eHmn@tYiOqOifBnKfAp]m\\p_@vWpv@{pAi@yUpOan@mMw]}]~`@g]s{@dTos@u]`V{g@r{@uG_{@gd@xKb@xhAol@yHct@qk@yYqk@eLwq@mTrc@PnRyGbA`FlRaDzKep@s`BrEo}AkDvQuUt@kY`i@__@eBsBqNpL_K~Bqd@yfAonAgLdDjHaNks@eoFmOnGaJll@nNxv@mg@jPcD`UbFpRgZjf@ca@kEuOfXxIts@oPnoAq[pQ{Cva@gO|QhArs@}LdHu]cR{Vry@gV}Na\\bRvNplCJbmA}Hds@_o@pbA_F{IuQfXda@vy@_CpTyLxChGlO{Kz[cLQu\\zb@}RyEdE~\\}S_Igy@hp@hdAl|@yv@vjB}LzDyF}Oi\\to@oCtQzIvTi\\`v@f`@g[e_@leBwz@iJyn@h[tDfd@eqHxlCmKqP`Oya@@ql@yj@}Z~FhYuMtu@"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}