{"object":{"id":"861843","dataset":"gminy","object_id":"2454","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"10","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy \u017barn\u00f3w","wydatki_roczne":"18720759.96","teryt":"100708","id":"2454","powierzchnia":"141.00","nts":"1101707082","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"\u017barn\u00f3w","zadluzenie_roczne":"859580.06","dochody_roczne":"17861179.90","powiaty.nazwa":"opoczy\u0144ski","fax":"0-44 757-70-57","adres":"\u017barn\u00f3w, Ul. Opoczy\u0144ska 5 26-330 \u017barn\u00f3w","wojewodztwa.id":"5","telefon":"0-44 757-70-55, 757-70-59, 757-73-61","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"204","wojewodztwa.nazwa":"\u0141\u00f3dzkie","bip_www":"bip.zarnow.tensoft.pl","liczba_ludnosci":6130,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"5","email":"bkubiszewski@wp.pl","powiaty.id":"204","rada_nazwa":"Rada Gminy \u017barn\u00f3w"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["sldxHqmhzB|SeCrWuCw@jLxO~J|[HqFnn@tSnPqEneAfNyQ|n@zfAlg@`VrO`ZwUjnA[f_AaYdk@h_@_Brd@mm@nD`C{Nn}@fR`RtVeBiUl\\sFby@wRyDq]bbApGhEsXxi@lbAcJ`Re^|ZbFmJhm@hA`hB~VzMyVy@pB~w@la@aUtRpG`EuLlo@hSsCv|AvQrCrd@dn@aEfcAu[rFlQvsA`jAZpCqZjXzxA|DkChDpVhCeMlHbBU`ScJIzJdt@br@qu@oF}ZhRfEvCsp@fy@uFrGlr@jf@dqAbHaOdl@xG|@mD}W}^cQmcAa[kDiRkwAyJeChB{h@wFZ}Fi|A_Aue@zTyi@`SQnHdJeAlPvXXyQai@sSoLvPac@xEen@{B{\\lN_gByLk_AlQal@vFqOkKqe@vAwu@sJed@nFa^kRwT`K{LoFko@sX|BjNgdCqgA`ClOysAy@kP_IkBdM_a@f[gCtHpm@tF_HcRsiAi@pJiTyF}PuYkDjIeNq\\xd@qPxYxCaJm_B_O{Re`@MrLoeBk_@qUNuOyVaOg@wRcSoCaGz@sF|nAi}Ac\\mYbUcPp`Au{@oYoLb_@sMlw@gb@zb@jBak@iGzH}LgTuOigA{Wty@`Qze@gUx`@xGhRgMvPdWnk@eCdF{[c`@iEeb@}i@kfA{FrD{U_S}Qsb@kZs@oXcs@zAxc@aW``BiDphAgFhX}HhAkMnjA"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}