{"object":{"id":"861844","dataset":"gminy","object_id":"2455","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"2","nazwa_urzedu":"Gmina \u017bar\u00f3w Urz\u0105d Miejski w \u017barowie","wydatki_roczne":"31394229.56","teryt":"021908","id":"2455","powierzchnia":"88.00","nts":"5020319083","szef_stanowisko_id":"1","nazwa":"\u017bar\u00f3w","zadluzenie_roczne":"1082237.15","dochody_roczne":"30311992.41","powiaty.nazwa":"\u015bwidnicki","fax":"74 8580 778","adres":"ul. Zamkowa 2\n58-130 \u017bar\u00f3w","wojewodztwa.id":"1","telefon":"748580 084","typ_nazwa":"Gmina miejsko-wiejska","powiat_id":"311","wojewodztwa.nazwa":"Dolno\u015bl\u0105skie","bip_www":"bip.um.zarow.pl\/","liczba_ludnosci":12646,"typ_id":"3","wojewodztwo_id":"1","email":"sekretarz@um.zarow.pl","powiaty.id":"311","rada_nazwa":"Rada Miejska w \u017barowie"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["gehvHmercBvj@j[l`Aqh@|Yx|BfHzqA}AtgAvdAfZwApbAfKtE|`Acd@oBgN`T{n@cI_StYsgBkEmMdNsWrHoViA_`@tQjUkDcU|Hwm@fMnZvRc`@vL`PuCwLhEeEvKfQzDkNdUzb@fMws@n_@\\dTmgAvIkCbu@py@hf@pHtXwEfAsg@b^gFAauAuVuPMeUqP{JhIkQ}DqLqOrMaT}f@_For@vKs_@ig@wImJ}_@l@sx@_LuOwAypAiZeCgJuQgRbQ_AeRgj@ySaOdOu@u[gEbGc@qR_PGv@xs@_RuD_@|XyfAj`@rGmdAfH{L_GeArByZai@oH}Lq\\}y@`]oBcHml@va@qN}VRoOgHkAwDqs@rH_ZtTo@xJeXoGqgA_]dKaCsdAnEmDqFyRwt@~|AqO{OcQnBcIdk@mc@|m@cEr|@ba@jbBzBpw@dMgDi^bp@jApUnQxh@gBr_@`PbWfGdtAhHnKaHjc@Dp|@yPrBqO`][ldB_Rpf@"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}