{"object":{"id":"859687","dataset":"gminy","object_id":"299","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"11","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy Czarno\u017cy\u0142y","wydatki_roczne":"13673930.94","teryt":"101702","id":"299","powierzchnia":"70.00","nts":"1101817022","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"Czarno\u017cy\u0142y","zadluzenie_roczne":"2641981.01","dochody_roczne":"11031949.93","powiaty.nazwa":"wielu\u0144ski","fax":"0-43 841-62-81","adres":"Czarno\u017cy\u0142y, Czarno\u017cy\u0142y 48 98-310 Czarno\u017cy\u0142y","wojewodztwa.id":"5","telefon":"0-48 841-68-05","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"343","wojewodztwa.nazwa":"\u0141\u00f3dzkie","bip_www":"www.bip.czarnozyly.akcessnet.net","liczba_ludnosci":4562,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"5","email":"admin@bip.czarnozyly.akcessnet.net","powiaty.id":"343","rada_nazwa":"Rada Gminy Czarno\u017cy\u0142y"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["}tixH_japBjPldBdP_JaW~uBhJ_@Z`RzZmBrCqq@rDaJlG`GNcSp_@xCl|@iPzRrFbMh`@p_@k`@xQbuAhAt[vtDh[|NwzAn[`KxS{wBjj@WjGoOrLDjGnn@~MH{Uq}@Iq[bIkOaK|A}@iPvI{oAmT_mBmAyq@`Kqn@wIet@iXwfB~MerBkGxDiB{OmWgEsmA_FmFuoAxHm]oXmK{BjLemAoe@og@pv@i[`SaFdi@rD|jA_Kbo@lE|A`EheAuC~LcRaH_AzJkOHnDhj@sR|BhF`j@sBf}@mfClpAn^hwDe[dKxGvq@qHGiP_cBol@fW"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}