{"object":{"id":"859727","dataset":"gminy","object_id":"340","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"40","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy Dar\u0142owo","wydatki_roczne":"38726193.60","teryt":"321303","id":"340","powierzchnia":"269.00","nts":"4326313032","szef_stanowisko_id":"3","nazwa":"Dar\u0142owo","zadluzenie_roczne":"7643858.72","dochody_roczne":"31082334.88","powiaty.nazwa":"s\u0142awie\u0144ski","fax":"0-94 344-63-09","adres":"Dar\u0142owo, Ul. D\u0105browskiego 4 76-150 Dar\u0142owo","wojewodztwa.id":"16","telefon":"0-94 344-63-01","typ_nazwa":"Gmina wiejska","powiat_id":"278","wojewodztwa.nazwa":"Zachodniopomorskie","bip_www":"ug.darlowo.ibip.pl","liczba_ludnosci":7928,"typ_id":"2","wojewodztwo_id":"16","email":"poczta@ugdarlowo.pl","powiaty.id":"278","rada_nazwa":"Rada Gminy Dar\u0142owo"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["qgvkIm{rcBjWjgAiLhKv|Ct}FnxEplEvFmLkGiUrx@ef@sBsa@tYsDcCqjBj{BupBrTlJnSit@nPnGbSgZyApUdPtH}ErNzCno@qVthDnXhv@fA|^iJlBLzi@eXhWzGlMkVdi@hb@h_@uApRmiApk@iQfbAlqB|wBn`CbaDbzD|vGtlExtI|FeGg\\ie@vE}I`QfHrZmo@h@iVmMdVmGuItYo|BcMae@gSkK}{@bFuJgWeLslBpJQqAmZlTsVhDoZrYvKf[yr@aJyWzKkg@sJs{@|p@}i@lxA}QvgAai@uAoa@x\\o`@oi@ykGsLgJaBcToi@nISo]uYdGmOiWsNjQ{Ms`@cPfIg`@d|@wHeDkIqi@sPwIqDqXmNoB?sW}JpFnCmh@d[aEnOgcAdt@osA`LiaByH_\\xD{gAeZfPsRelAbGcmBsm@afFkz@poA}J{Q{EpIlI`S_UtHeD`OcDeOyOxI~DbYuGpCuMqbAuj@u`AcCm]}SjAgX`Jab@mm@qAyRbKwd@qNcUzEwYiTuJrCa_@yLaUtLaHmOcK_Do`@ar@jBqBda@yYhQiU_Oal@tA{HgQo\\d\\cAzx@sHeAye@tfAvCva@eGhv@_kAeDmLqm@{EjBqPcdBjOgIeCsjAwJuMlNoHd@aRkd@iW?z^aOaBy@pg@i`@eOwWfEnCmb@aWoDXuScMiAkl@pR}Rxk@M`\\dInw@rQxg@ox@rf@lEr_@i~@jhAdPbx@wQdQm[hFoSc_Ao\\cCuZzWeKr_@y@~rAco@tnDqAwOs_A_Q"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}