{"object":{"id":"859822","dataset":"gminy","object_id":"434","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"11","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Gminy i Miasta Dzia\u0142oszyn","wydatki_roczne":"47316416.93","teryt":"100901","id":"434","powierzchnia":"121.00","nts":"1101809013","szef_stanowisko_id":"1","nazwa":"Dzia\u0142oszyn","zadluzenie_roczne":"6667952.32","dochody_roczne":"40648464.61","powiaty.nazwa":"paj\u0119cza\u0144ski","fax":"0-43 841-36-80","adres":"98-355 Dzia\u0142oszyn, ul. Pi\u0142sudskiego 21","wojewodztwa.id":"5","telefon":"0-43 841-31-77","typ_nazwa":"Gmina miejsko-wiejska","powiat_id":"218","wojewodztwa.nazwa":"\u0141\u00f3dzkie","bip_www":"dzialoszyn.e-bip.pl","liczba_ludnosci":12992,"typ_id":"3","wojewodztwo_id":"5","email":"adam@abc-grytner.pl","powiaty.id":"218","rada_nazwa":"Rada Miejska w Dzia\u0142oszynie"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["gbiwH_muqBv_@p[hOsIsTr_AxsCbf@hZ_hBpPaEsDz|AvMpHtFpu@Non@bGcBNhr@dg@lCt]|mA~Iwa@|[xGfc@}^z_@dEQ|^kU|c@nCpKlT|]hPmY{Fm}@nd@{YcAcb@jHs@lA_VmUu@oDut@jYa\\li@_HhB~X`LcDoDtPjGnp@sW|WoFiJaI~EjFdPba@cF}@qN~ZgF~Gz[rH{FlEvIyCrMjYaEfEnUfMwDbEs`@dJyGwEsqAfNmgCwo@vL_JubBz[oLuYepF_WvDtw@upBnd@qq@|M{CqT_hBgYb]ocAwVibC}~BeDgS~UiVl[apAqTwQiRvg@sPySuHecAsa@kNyVat@uFWiv@taC{m@cdAmjAdi@ax@uGqCne@yt@nvAmZjqAds@|AbJtc@OtbDuCvZq`AheCaJ`{@l@`dApNzdB}a@rzC"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}