{"object":{"id":"859881","dataset":"gminy","object_id":"493","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"21","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Miejski w G\u0142ubczycach","wydatki_roczne":"62174298.22","teryt":"160203","id":"493","powierzchnia":"294.00","nts":"5163202033","szef_stanowisko_id":"1","nazwa":"G\u0142ubczyce","zadluzenie_roczne":"-1080554.68","dochody_roczne":"63254852.90","powiaty.nazwa":"g\u0142ubczycki","fax":"0-77 485-24-16","adres":"G\u0142ubczyce, Ul. Niepodleg\u0142o\u015bci 14 48-100 G\u0142ubczyce","wojewodztwa.id":"8","telefon":"0-77 485-30-21","typ_nazwa":"Gmina miejsko-wiejska","powiat_id":"62","wojewodztwa.nazwa":"Opolskie","bip_www":"www.bip.glubczyce.pl","liczba_ludnosci":23483,"typ_id":"3","wojewodztwo_id":"8","email":"um@glubczyce.pl","powiaty.id":"62","rada_nazwa":"Rada Miejska w G\u0142ubczycach"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["s~crH}qvkBnLtXp_@rKbJrt@oC~u@hp@c]tOlv@jL`F_Yrg@je@pcAnHbr@sLb[dNx_@zHeCzFjUpUfCxKn]bsA|r@v\\xu@lcBvDf~BcyFj|Ars@p]oThd@rNbXaE`G``AbSfj@uAvg@qX|_AnDzi@hSDhSzl@`l@kCfMbg@pSmInH~FpStbCiG|Xx^ltAnIhkC`Njg@z@te@tY`^iKnd@l@j~AbGnSh{@|s@xcA_qAxv@u^bDkc@xJaCdh@enC|d@o[hKtEhiAeh@fLwgAlb@wzAixAih@~@ysAbOyr@xjB}_Dw]uxAhJ_zAiCoe@m{@j@uAqKmoAfp@BilEng@wL{LoG~Fe_@qPuIvFm]am@uFaqAqs@zBwkCjBox@}[}[~Fy{CdZiItPk\\yp@mnAm_@`g@{x@ei@gZ{C}g@dY{]rs@gPgjA_lAl@vUyjAkUvM}k@auCmDfVu\\dMom@zFgImIyg@f`@}k@aEwQzWkKua@eW|SqMs\\uqCjNsd@nUgWrc@_t@dHlQ~l@mh@dVnFpc@_YtKwNc]wGfPr\\tZiCl]mO`EZfThR|_AdW`GpInp@{GbIzGhdAoa@n{C_e@_nAo}@tcAoL_Aak@xb@iEuL}p@re@gJiGgEsp@yQmAaEfVSph@"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}