{"object":{"id":"859885","dataset":"gminy","object_id":"497","data":{"powiaty.sejm_okreg_id":"2","nazwa_urzedu":"Urz\u0105d Miejski G\u0142uszyca","wydatki_roczne":"27059838.80","teryt":"022105","id":"497","powierzchnia":"62.00","nts":"5020321053","szef_stanowisko_id":"1","nazwa":"G\u0142uszyca","zadluzenie_roczne":"3563826.49","dochody_roczne":"23496012.31","powiaty.nazwa":"wa\u0142brzyski","fax":"0-74 845-63-39","adres":"G\u0142uszyca, Ul. Grunwaldzka 55 58-340 G\u0142uszyca","wojewodztwa.id":"1","telefon":"0-74 845-94-79","typ_nazwa":"Gmina miejsko-wiejska","powiat_id":"333","wojewodztwa.nazwa":"Dolno\u015bl\u0105skie","bip_www":"bip.gluszyca.pl","liczba_ludnosci":9176,"typ_id":"3","wojewodztwo_id":"1","email":"um@gluszyca.pl","powiaty.id":"333","rada_nazwa":"Rada Miejska G\u0142uszycy"},"score":1,"layers":{"enspat":{"ADD":["eoptHgrnbBnZyIdMgTlW_AtLo\\mCqT`M`TjYs[`Ajo@hItIz[aCqHlvAxFhIf[sHvO``AyB`SvUnZnTpDzCfNtUwRpJdTfWsIkBgp@xh@uJxDeMmA}cBbJo\\iSqo@mLsEiL{p@jXojAh@ei@`DkNbYuDd]{`@`\\iJdFs]cIyf@xfAacAMwZ}c@uu@uJifBqOPgNqTuUlTeCiIbAenAla@qwBxF_lAi`@pGer@{~@eExPih@dTgRvh@u{@vu@bAlPyLvTjEtH_NgE|DvRoXgSkX`Y|CdOqSnG}UaMwVjOiMt^rQzNxKfq@eXzy@oOfM{Cnl@xI_FfCxR{Er_BgHwBbCfNqF|MfMv\\k@hIiOgHpF~SuOdb@lPdZfJeXhHnH[|Tkh@j`CmFlbB}a@xt@"],"DIFF":[]},"rada_komitety":null,"wskazniki":null,"radni_powiazania":null,"szef":null,"ostatnie_posiedzenie":null,"dzielnice":null,"dataset":null}}}